覺唔覺男人老狗唔食煙好撚柒！！？？

睇下80年代發哥，哥哥 拍戲有邊個唔是食煙。

依家d廣告日鳩日叫人戒煙，如果唔係會早死又盛。

我心諗：都on撚柒9，真男人應該視死如歸。貪生怕死學乜人做男人。

食煙所表達既唔只係一般煙剷所講既減壓，而係一種生活態度，對世界既一種無聲控訴。

「火花燃點起煙草所產生既陣陣薰香刺激我既鼻腔，將它吸入肺中，餘韻在我的體內塗上一絲離愁別緒。吐出白霧伴隨一天的種種思緒消失於風中。隔著幻像似的煙紗，看到的是只屬於自己的光景。

久而久之，一天中，最能令我思想最清晰的，就是抽煙的時刻了。」 ----- <<一生中的最愛>> 作者： Diego_Costa @ HKG

根本男人食煙就係型。係男人既浪漫。

唔食煙根本無資格做男人！！！

講乜撚野大條道理呀！煙剷就煙剷啦！快啲生癌死唔好累人累物呀仆街！

Ching好波

本身唔食已經柒 食煙仲撚柒

覺 食多啲

型唔型睇個樣
關食煙撚事咩

你句sorry for 759呢？

反煙撚淨係識拋低一句人身攻擊就當贏左，你睇你地幾撚戇鳩

唔係反煙 係反你姐

我代表左全世界煙民

可憐

食雪茄仲撚型

平有平食 貴有貴食

為左型仲要累人累物

行撚開啲先啦

係要食，吹撚脹啊?

仲要一路行一路食

巴打我撐你牙
利申支那煙剷

真男人唔需要整色整水扮真男人

唔通女人又唔使化妝咩

男人食煙同女人化妝一樣，係一種對自己同對別人既尊重

食同唔食煙都唔會令你變型 ，但係覺得食煙會型嘅人一定係柒

食煙唔係問題，但唔係個個食煙就變真男人

哈囉
我係阿輝阿~

如果你覺得整污糟人地個肺係好撚型嘅話
just do it

型係佢本身型
所以做乜都型
你做只會係柒

一句講晒
煙鏟死全家

發哥、哥哥型唔係因為佢哋食煙，係因為佢哋型

支持男人應該食煙

唔係咁燃幼稚以為食煙好型呀

我食珍寶珠都型過你

哥哥後期都戒左煙喎
佢仲叫人唔好食

唔好意思 走失左隻狗
係度搵番了

風氣唔同左
以前8，90年代無論全世界都真係覺得煙=型
日劇個個角色都煙不離手，咪又係咁

依家政府制造左班道德紅衛兵
政府真係想市民健康？咪又係減低想醫療開支，多d錢用去大白象進貢俾黨

啱架啦 食多啲啦
快撚啲死 唔好出嚟害人

收下口啦 咁多小學雞係到
一陣個撚個仆晒下去食煙喇啲細路

你要食都唔緊要，你要覺得食煙型真係好戇鳩。同啲大陸仔mk一樣又柒又蠢。

時木鯨

係

笑大人個口

唔夠米8食=柒

屌你老母

你都戇鳩
你咁講係通既
咁將成篇既主角轉做毒品都得嫁啦

咁你食多啲啦
好快地球就會少個死煙剷

食到牙都黃埋 嘩 真係好撚型

好似樓主咁點食都唔會型

要靠食煙先型嘅人型極有限啦

食煙既男人有佬味同成熟D，我會加佢分

屌 啲阿叔食到牙又黃 又成陣煙臭味 真係好撚柒

我仲會周街噴
幫個啲冇錢買煙既人都有得享受

屌 乜都賴共產黨
就黎你痾唔出屎都係因為共產黨啦

一句到尾 食煙就係神憎鬼厭 害己害人！
食煙就係危害健康！事實黎！
一個人要靠食煙黎定義自己型唔型根本就係on99無自信

支持老鼠🐭

彈煙頭仲型
支持ching

所以咪死撚左

食煙正呀,好味道

我最中意對住大肚婆, 傷殘人士同手抱bb噴煙

睇住佢地行路唔方便, 避唔到果個閪樣真係正到仆街
有時仲會咳到on99咁

你可以為我點一點火 然後讓我此刻至少可渡過🚬

d偽文青成日貼 如煙因給你遞過火

你唔食煙講條春咩 有咩體會你又唔撚知

如果陳奕迅唔食煙 佢只會係陳柏雨之流

大佬呀 你死你事啦 二手煙累到人呀

北宋書法家黃庭堅講得好岩

一日不食煙,言語無味,三日不食煙.便覺面目可憎

你死你事, 累到你關我撚事咩
唔抵得我地型?

錯 ， 係佢地時代唔食煙=柒

最憎人食煙

戒唔到煙仲柒呀，一年裡面嘥埋啲閪錢已經夠我去幾次日本，作為煙剷真心希望個爛尻政府全面禁煙等我唔使成日買

咪就係 至少一日食4包煙先可以叫真男人

睇錯男人食煙好撚柒
睇埋內文先覺唔對路

煙剷全部都係自私嘅
有考慮過其他人就唔會係街度食煙
祝樓主早生cancer死

以前都食
不過近幾年身體差左同埋女朋友唔中意就戒左
同埋如果要生小朋友就認真要戒
你都唔想個仔女有咩冬瓜豆腐架

煙剷全家生癌不得好死

陳柏宇食煙架喎

戒煙咪導致你女朋友出軌
女朋友出左軌 但我原諒左佢

老鼠

唔食煙，只會響飲酒時食雪茄

FF文啫大佬 網絡世界不嬲都半真半假
真係戴帽仲一齊咩屌
唔係邊到來咁多假膠

好撚到無賓周既撚樣負評

。

我中一開始食啦
根據我觀察 唔食煙既8成毒撚 2成虧佬

十卜老鼠

唔食煙既，一係就係細蚊仔，一係就係死乸型

吾角

你死窮撚就咪撚食煙啦

覺唔覺男人老狗陽痿好撚柒！！？？

去日本好呀 全民皆煙咁濟

索多幾口通街iqos二手煙 咩旅行洗費都回返本

我食完煙好撚勁，屌死女

食🚬=成功男人象徵

雲加 韋舒亞

樓主以為食煙就改變到你唔男人衣個事實咩

細蚊仔先覺得食煙等於型

你老母好撚臭呀 日日俾狗屌 見一個都想打一個

覺唔覺得你唔食屎好撚柒？

我地唔食係柒嫁啦

得你食你型哂